想留意多啲國際時事，有咩網推薦

有營養既

hkgolden

認真
唔想睇小學生嗌交

我會建議你睇bbc個啲新聞網
想comment去twitter或者r/worldnews個啲地方
要罵戰自己去啲左右翼地方

BBC
New York times
CNN

twitter

吸收多d左膠營養？

Reddit
/T_D

the guardian

FAKE NEWS.JPG

/r/worldnews咪係左翼地方

華文：台灣嘅轉角國際（啲國際評論幾好，有位專寫韓國嘅幾好睇，但略嫌偏左翼）、紐時中文網、膠事錄（本地薑，評論幾ok）
英文：France 24（新聞多而評論少）、路透社、半島電視台、經濟學人、彭博社、Project Syndicate（專寫國際經濟評論，台灣上報有翻譯佢啲文章）

Pornhub

fox news

The Associated Press

膠事錄有評論既咩

膠事錄個網唔知有冇，但medium上面有。

一定係睇Reuters,但係bbc通常會解釋啲背景所以都唔錯

連登時事台

MYTV

好好笑？

暫時睇住bbc先
搵日得閑啲再逐個試
Thx

認真 彭博, 鉅亨網, Now 財經新聞...